地方的豬仔

需要救助

有冇可能我老母會入一百蚊落去

19號已經糧尾 屌你老木

虧你諗到

你隻🐷呢

咪等緊求助

因為我係聰明嘅小殺

老豆可能明
老母應該當你乞丐

就係乞緊....

好心咧~~~福心咧~~~~~

可憐下我呢個~~~乞兒仔咧~~~

樓豬真係好得意